機場今日再停飛我塞一粒催淚彈入屎眼

香港人廢撚到人，原來一日貨仔

留名 國泰已經停飛左

完了吧

已經可以塞

留名

強貼留名睇走數

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

live

lm

到底錫春袋難頂d定塞催淚彈入屎眼難頂d

香港人咁撚善忘你塞定啦

算啦你都係得個講字

都無手足去機場
驚閪咩

打隻雞蛋入屎眼再痾返出黎
得唔得先
唔好要我地難做

尋日散水鬼係咁呃人走，尋晚留到10點幾灰鳩了

就咁睇CX KA 都至少幾十班取消
你係咪要塞幾十粒

唔好咁衝動啊手足

死基佬平時玩罐頭刀塞肛門已經滿足唔到你終於要玩催淚彈，準備塞廿粒入直腸啦

為公義犠牲嘅屎眼

要找數既
佢停哂
我係機場T1 表演

不過機會係零呀

曲線推人去
巴打為公義犧牲

就算係都唔好走數 做個真漢子

要找數T1 見

不過機會係零

push

你要講誇啲先有效

個畫面
好滑

提議樓主live找數

如果樓主找數,我加碼塞一粒入林奠臭鮑

到左

無人
笑撚死

燈？

留名等找數

走數都唔割
不過最好就唔好走數啦

屎眼都識催淚

找數

Hi

Fc 塞咗未

找得數未

垃圾post 其實都唔會做就咪撚開啦9588

唔該

Pish

Hello

樓主

感謝你